［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

CCTVB戰線告急！
狙擊手嚴重唔夠
一齊去無良廣告商fb留言+派嬲

1. 醫之選

2. 雙飛人藥水

3. 老協珍人蔘精

4. 喜得佳火鍋配料

仲要支那肉嚟食完變弱智

5. 喜蛙宿一消便秘丸

6. 農本方

廣告source：上帝fb

推

藍絲曱甴好嬲好嬲
唯有繼續出街慶祝藍暴陳伯上天堂

請磚中陳伯

用錯咗不推文

做任務

push

Push

此風不可長

起身屌閪喇！

自發做任!!

屌完又屌！！

感謝幫推

已做 老協珍都仲係like多過嬲

盡做

雙飛人已刪留言

最多幫你推post
屋企根本冇電視10年
最多幫你推
反正得一個垃圾電視台 有冇電視都冇咩分別

推,做埋A餐巴果份

仲有viutv

🙅🏻‍♀️🙅🏼‍♀️🙅🏻‍♂️香港人唔收貨 ❌❌❌
立即調查重組‼️‼️‼️

監警會報告就快出爐，但民記想講：
「無人想知呀！」🤮🤧🤢

呢個唔係我哋要嘅「獨立調查委員會」，香港人唔收貨‼️🚮💩💩

一陣十一點半，約定大家！📺💻📱

#到時見
_____________________________________
大家記得密切留意以下直播平台

立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
_____________________________________

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

up

P

Psih

【正視聽】Like雙飛人個FacebookPage既巴絲係咪take咗嘢？

【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

幫手輕推斷五連, thanks

已pin

互助精神

呢張圖貼左幾多個月

呢啲post幾好, 一次過關注曬幾個TVB廣告商

姦殺警一日未除 會直到永遠

得幾十個嬲唔好正皮完就返回上一頁
要去fb

樓主 老協珍係咪放錯link
呢個好似台灣page嚟 香港有另一個fb page

前嗰排廣告戰線被捕嘅人依家點？

我搵下

唔知

老協珍 香港link

已狙擊